Napisz program wyznaczający najmniejszą wspólną wielokrotność (NWW) dla pary liczb całkowitych dodatnich
hint:
Obliczaj wielokrotności jednej liczby i sprawdzaj, czy obliczona wielokrotność jest wielokrotnością drugiej liczby (czy dzieli się bez reszty przez drugą liczbę)